Lana del Rey最新album “Chemtrails Over The Country club”-9月5日

暫時流出既CD cover同track list
未知堅定流

正

推到出碟

推

the album cover and tracklist are fake
pretty sure she will postpone the album again

啱啱都想講個cover係fan make

啲歌名

佢把聲真係好鬼sexy

好似都係流既

擺到明係流
“I wont not fuck you the fuck up”係佢同azealia banks嘈嗰陣講

上一張，好聽到爆

好撚正
希望十年後會成為被人讚頌嘅一張album

好想睇佢concert
White hot forever

特登買左黑膠版本收藏

如果有得睇我覺得我會喊

我上年去咗dublin睇 自己一個好短暫嘅快樂

你個名我係香港啊 都冇fd鍾意 應該都係毒j睇

我都係香港特登飛
聽講唔會來亞洲開

係啦都岀道咗咁耐 唔覺得佢會係亞洲開

我都想集齊佢啲黑膠碟 但我冇機架其實 純粹覺得好靚 巴打你有機？

我都買左兩隻NFR VINYL
買埋ULTRAVIOLENCE就齊（LFL我當佢冇出過）

下個禮拜都出喇點解冇乜聲氣

Itunes預售連11月先出既都有點解呢隻5號出反而冇

p牌無得推
又有新album

因為9成delay
佢經理人都話隻碟未整好

佢ig有新post講新album

都係覺得佢以前靚女啲
而家可能未睇慣

我既生存意義就係等佢出新album

食過抗抑鬱藥肥腫左

純粹個髮型轉咗睇唔慣
肥唔肥都係咁索

仲係講緊今個月
好心急

隻隻碟都咁好聽
但我覺得未有一隻超越到born to die

born to die的確易入口啲
我都係一聽愛上

個人認為上一隻已經超越咗

佢咁講即係推遲出COCC
不過期望佢今個月內出到let me love you like a woman

延期？

HOW DARE YOU

新個堆靚咁多
但我一開始見到下面呢張嚇親

有小小腫啫但佢前個post段片都冇咩野

唔係少少腫啦
尤其同佢啱啱出道嗰陣比
抗抑鬱藥真係可以令人肥勁多

仲未有消息

啱啱fb update左
只係講緊Honeymoon
仲未有新碟消息